Compilar vídeos no videoshow

node_modules/videoshow/bin/videoshow -c ../../assets/js/config.json video.webm

Gerando vídeo a partir da raiz

node_modules/videoshow/bin/videoshow -c assets/js/d02wind.json
node_modules/videoshow/bin/videoshow -c assets/js/d0XY.json



HFX - Fluxo de calor sensível - descarta 00 e 01
LH - Calor latente

index
- logo labmim igual lmac
- Gerar arquivo json para cada varíavel metereológica
- Criar script de troca de váriavel
- Imprimir com js em text-warning qual váriavel metereológica o vídeo está rodando
- Criar script de geração de vídeo a cada tempo de acordo cada variável metereológica
